
                      Es un paquete redondo, la ambientación es excelente, callejones lúgubres llenos de humedad mezclados con perfume caro y pobreza. Los actores hacen un papel excelente, interpretaciones muy naturales y profesionales. Es un dúo maravilloso, Sherlock ahora es un personaje muy peculiar, muy diestro en las artes del combate, con buena forma física pero su inteligencia lo hace a veces ser demasiado arrogante y punzante. Watson sigue siendo el punto de apoyo pero también con buenas habilidades para la pelea, ambos hacen el equipo perfecto. Los decorados y los efectos así como el innovador y sorprendente sistema de combate que incluye una cámara lenta de gran calidad. El desarrollo es dinámico, los diálogos rápidos y fluidos sin dejar al espectador lugar a distracción. Pese a lo "místico" e "irreal" del argumento, todo tiene una explicación que, como siempre, Sherlock sabrá resolver. Esta película es fantástica, con actores de lujo y que todo seguidor de la novela del misterio y el crímen debería ver.
        
            